飲開咩啤酒？

白啤黑啤手工啤 分享下

飲開ORION 白色同夏日藍色罐果隻

日本啤

Hoegaarden
台灣水果啤

木土啤

Corona

Blue ice 撚

荽茜味？

Suntory

Köstritzer黑啤

又真係唔錯
好過 Asahi

1774白啤

點睇 Stella Artois

黑啤
香港手工啤 citi brew我覺得幾過癮
第三者 港男 港女

oh CBD beer

見過咸檸檬柑桔本地手工啤

Blue girl or guinness 黑 beer

Duvel 加小小肉送真係一流

啤酒配咩肉好

牌子 pls

椒鹽賴尿蝦

認真識食

係咪少爺出
少爺出好多有特色既味 咩鹽田 香茅 白蘭花咁
但個味唔多岩我

Craft beer lover
IPA / DIPA / TIPA

應該係
另外公利有甘蔗啤

ipa超正
我最愛 香港製造果枝大浪灣

trappist

Guinness

識野 香港製造好似未飲過
近排試左citibrew 隻be water 都唔錯
Local brewery 有好幾間出既IPA 我都覺得OK

飲落唔太 strong

未聽過
只係試過少爺 門神同citi

Suntory黑啤都唔錯

be water

邊度有賣？

惠康

Molson Canadian, Asahi

Btw, 有無師兄知道香港邊鼠有Molson Canadian 買?

少爺and Hero 啤
千萬唔好買門神，個鬼佬去TTN (Hidden agenda) 睇show 唔比錢，仲打人

藍妹

Guinness 要用個大杯45度角倒落去
再等一陣等佢底升高由深色變黑
D泡好似LATTE咁滑
大廠保存得耐唔新鮮既Beer黎講真係唔錯
但最好更係飲其他新鮮手工啤

1664 白啤

健力士Tesla

Oh CBD beer

土炮手工啤

百威

少爺1842
hero 好多隻都岩飲

我真係麻麻

青島
健力士黑啤
Suntory Premium生啤

金牌
18

生力
最主要都係要夠凍
夠凍的話咩啤都差唔多

香港的Guinness唔夠味

藍妹， 好唔錯

Hoegaarden
台灣菠蘿啤

本土啤
Carbon Brew
Sour Punch

Hero 隻TTN好似無再出
好想飲呀

咸檸啤最正

麒麟 札幌 Asahi

Young master 以前係excelsior 嗰度嘅Dickens’s 有隻生啤叫master Dickens 好正
但係Dickens’s 執咗之後而家唔知邊度有

麒麟有隻冇糖勁正, 聽日去掃佢2箱

heroes 真心隻隻都正

法國啤: Kronenbourg Blanc 1664 BLANC
日本啤: 麒麟
台灣啤: 波蘿啤
丹麥啤: 嘉士伯
墨西哥啤: Corona
德國啤: Erdinger Dunkel
愛爾蘭啤: 健力士

麒麟

小朋友口味鍾意飲pale ale

黑啤

我吾飲 好乖的

你講嗰堆全部麥子既...

sapporo 係日本居酒屋飲最正

唔乖 你打5p火星文

禾 5 中2 飲走

吊梨

Heroes 香港本土啤，好多唔同款式。有好飲，好好飲，同好撚好飲。佢每隻啤酒都有個好無聊既故仔，同埋佢仲好撚愛香港

三得利
麥味香得黎又好順喉好好飲

Rye on the wood

1.1664 blanc
2.台啤 果微醺系列/ 18天
3. Hite Fresh

香港有無舖有green label賣

Orion

HEINEKEN

HEINEKEN情意結

通常飲咗兩三pint之後又唔知點解會飲guinness

最好飲應該係ORION

北海道網走啤酒

有無圖

edelwiess

柑橘味啤酒

見過菠蘿同黑加侖子味，邊隻好飲

有時侯, 我自己一個坐o係茶記食火腩飯
我覺得自己係孤獨, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我叫左枝青島, 我望住杯入面黃色既啤酒
我望唔透, 我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

大象啤
Kirin 要日本制
黑啤

做咩姐你

Pilsner Urquell

其實麒麟好過asahi 好多
真係輸廣告

提子味好似飲緊果汁咁
菠蘿味好飲好多 有淡淡嘅菠蘿味又唔會蓋過啲啤酒味

如果有心情飲啤酒都只會飲依隻

guinness

agger
premium malt's 好好飲

呢排喪飲少爺嗰兩隻叮叮啤
正到仆街
桂花勁清香
佛手柑勁fresh